<resources>
    <string name="app_name">MobilProgProj</string>
    <string name="baba_aciklama">Sicilyadan göç eden Corleone ailesi, Amerikada yerleşme çabalarını sürdürürken kendilerine kaba kuvvet kullanmaya kalkan ve yapmaya kalktıkları her işten haraç isteyen bir takım kimliği belirsiz kişilere karşı onlar da kaba kuvvet kullanmaya ve bunda da başarılı olmaya başlayınca kendilerini tahmin bile edemeyecekleri bir yaşantının içinde bulurlar.</string>
    <string name="esaret_aciklama">Genç ve başarılı bir bankacı olan Andy Dufresne, karısını ve onun sevgilisini öldürmek suçundan ömür boyu hapse mahkum edilir ve Shawshank hapishanesine gönderilir.</string>
    <string name="baslangic_aciklama">Dom Cobb çok yetenekli bir hırsızdır. Uzmanlık alanı, zihnin en savunmasız olduğu rüya görme anında, bilinçaltının derinliklerindeki değerli sırları çekip çıkarmak ve onları çalmaktır.</string>
    <string name="dovus_kulubu_aciklama">Uykusuzluk sorunu çeken bir ofis çalışanı ve tasasız bir sabuncu gizli bir dövüş kulübü kurarlar. Bu kulüp, kısa bir süre sonra beklediklerinden çok daha fazlasına dönüşecektir.</string>
    <string name="yuzukler_aciklama">Aragorn, kendi ırkının çağrısına cevap vererek, Orta Dünya’nın bütün kaderi onun elindeyken doğumuyla birlikte ona verilen gücünü kullanabilecek midir? </string>
    <string name="yesil_yol_aciklama">Bir hapishanede gardiyanlık yapan Paul Edgecombun görevi, hücrelerinden alınan idam mahkumlarını, elektrikli sandalyenin bulunduğu ölüm odasına kadar olan bir millik yeşil yoldan götürmektir.</string>
    <string name="prestij_aciklama">Bu beklenmedik dönüşlerle dolu gizemli öyküde, Viktorya Devri’nde iki sahne sihirbazı, giderek şiddetlenen bir savaşa ve birbirlerinin mesleki sırlarını ortaya çıkartmak için doymaz bir susuzluğa dönüşen güçlü bir rekabete girişiyorlar.</string>
    <string name="v_aciklama">V olarak bilinen maskeli bir adam, geleceğin totaliter rejimle yönetilen İngilteresinde korkuyla sindirilmiş halkına egemenliği geri verebilmek için şiddete başvuran biridir.</string>
    <string name="piyanist_aciklama">Wladyslaw Szpilman, savaş patlak verdiğinde 27 yaşındaydı ve Polonyanın geleceği en parlak konser piyanistlerinden biriydi. Luftwaffede radyo istasyonu bombalandığında Chopinin C minor Nocturnenü çalıyordu.</string>
    <string name="forrest_aciklama">Forrest Gump, zeka seviyesi 75 olan bir erkeğin hayatını ele alıyor. Zeka seviyesi nedeni ile devlet okullarına girmekte bile zorlanan Forrest Gump  zamanla akla mantığa uymayan başarılara imza atıyor.</string>
    <string name="babam_ve_oglum_aciklama">1980 darbesinde annesini kaybeden küçük Deniz (babası o dönemde bir çok erkek çocuğa verilen ismi koymuş) yedi yıl sonra hiç görmediği dedesinin Egedeki çiftliğine doğru bir yolculuğa çıkar. Denizin dedesini hiç görmemesinin nedeni dedesiyle babasının yıllardır küs oluşudur. Hüseyin Efendi (Çetin Tekindor)okumaya diye gönderdiği oğlunun politik olaylara karıştığını öğrenince onu evlatlıktan silmiştir</string>
    <string name="hababam_aciklama">Özel Çamlıca Lisesine yeni atanan müdür muavini Mahmut Hoca (nam-ı diğer Kel Mahmut) kopya çeken, okuldan kaçıp maçlara giden, hocalarla sürekli kafa bulan öğrencilerle dolu Hababam Sınıfını ilginç ceza yöntemleriyle disiplin altına almaya çalışır. Fakat aynı zamanda öğrenci haylazlığı dışında ciddi olaylar da yaşanmaktadır.  </string>
    <string name="eskiya_aciklama">35 yıl önce Cudi dağlarında bir grup eşkıya jandarma tarafından yakalanır. 35 yıl içinde eşkıyaların hepsi ya hastalıktan ya da bölgedeki hesaplaşmalardan ötürü can vermiştir. Biri dışında; Baran 35 yıl sonra hapisten çıkınca ilk işi köyüne dönmek olur. Ama doğduğu topraklar şimdi baraj suları altındadır. Geçmişin izlerini sürmeye başlayan Eşkıya, yıllardır bilmediği bir gerçeği öğrenir.</string>
    <string name="gora_aciklama">Anadolunun turistik kentlerinden birinde tüccarlık yapan Arif uzaylılar tarafından kaçırılarak G.O.R.A adlı gezegene götürülür. Arif, gezegenden kaçmak için uğraşır. Bunun için de uzaylı Komutan Logar’a karşı mücadele vermesi gerekir. Bu mücadele esnasında gezegenin kralının kızı olan Cekuya aşık olan Arif, G.O.R.A da tanıştığı dostlarının da yardımıyla Logarı alt etmeye çalışır.</string>
    <string name="nefes_aciklama">Nefes : Vatan Sağolsun,   2365 metre yükseklikteki Karabal Jandarma Karakolunu korumakla görevlendirilen bir yüzbaşı komutasındaki kırk askerin hikayesidir. Büyük çaplı bir sınır ötesi operasyonun başlamasıyla, telsiz röle istasyonunun bulunduğu Karabal Jandarma Karakolunun önemi daha da artmıştır</string>
    <string name="kabadayi_aciklama">“Meşhur Kabadayılardan Ali Osman (Şener Şen) eski günlerine veda etmiştir. Beklenmedik bir anda yıllardır görmediği ve aşık olduğu kadının izini bulur ve bir oğlu olduğu haberiyle sarsılır</string>
    <string name="vizontele_aciklama">Sene 1974. Vanın Gevaş ilçesi. Köyün futbolcu delikanlısı Rıfat askere gidiyor. Sevgilisi Asiye ise gururlu bir kız. Üzüldüğünü göstermek istemiyor.Köyün delisi Emin ise teknoloji meraklısı. Ama kontrol edemediği bir tiki var. Başkalarının hareketlerini tekrar etmek.</string>



    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>